仲有無人有玩War Thunder呢隻垃圾Game

如題

咁耐都冇人覆樓豬就真係冇人玩

都估到呢隻垃圾驚無人玩

有玩開 身邊冇人玩

得幾個fd有玩

有玩
PS4真係玩唔過電腦
另外最近連槍聲都改埋，好雞

舊年架Object 279奴到仆街
啲人講到今年April fool㗎嘢係T14咁

有邊個crafting event唔係要你刷到仆街吖

唔好話event, 本身科技樹啲線都好撚奴
刷得慢啲一個唔該下個update攝多架嘢喺你刷緊嗰架嘢嘅前面

陸戰都算 空戰點夠班pro玩家打
又搖桿 又駕駛艙

零距離射埋去成日跳彈

練機練車練到好厭棄左果時練架b17出黎都練左勁耐

玩到爆血管就del咗 利申解到leopard 1

弱智先玩, 唉唔講住, 開返場event玩下先

德國岩岩升完7.3

我就中左 瑞典本身升緊架10.0 APC
唔該都無句就攝左架車係前面

真 弱智先玩

有玩開,依家沉迷玩海戰 日向真是太勁

舊年金帳特價買咗
玩到解咗F104A同Leopard 2A4後已經冇咩點掂過隻驚

玩到驚

玩下其他線囉
睇過個YouTuber話德國線既玩家普遍都係弱智
好同意

唔知仲算唔算有玩 每日都有拎登入獎勵 但最近玩緊其他驚唔得閒玩

有有試過wot但係縮圈機制太垃圾玩唔慣 市面上冇替代品又繼續玩落去

蘇聯線美國線咪又係嘔血

想問點解？

利申：遊戲初期有玩電腦版WOH，之後到而家有時會玩mobile版WOH

陸戰真係好難開線
唔似得空戰咁可以玩全真
輕輕鬆鬆打吓ai炸吓機場

陸戰點解唔可以打全真

倒轉陸戰sb 生態好差戰真 場場Tiger UHT 大戰ka52

三個禮拜前由戰艦世界跳咗落呢個坑度，初時做德棍靠Arcade Battle同Assault上到BR4.3（陸軍）/2.7（空軍），後來feel到樽頸位就兩三日前開埋大英線上到BR2.3（陸軍）/1.0（空軍）
遲下應該會玩Realistic為主順便開埋藍水海軍線。
我乜server都打，但係最頂唔順係歐美服大把鳩camp怪，隊友寧願camp死一個位都唔肯走嚟走去試下flank人又唔係射到人

唔太記得了
大概係話德國啲二戰坦克太出名
好多人都係慕名而黎玩德國Tiger, Kingtiger個啲
但一個二個成日覺得自己無敵咁款
唔擺角度企係空地同人對射
結果就死得好快

同埋WOT同WT差唔多
不過WT應該好少少 陸戰RB既話

有無清開個tg

得咁少人

間唔中入去渣下戰機

不過照開左先

空戰頂唔緊 越玩越辛苦

不過我都玩得好少
隻game好農....

唔農點迫你課金
空戰太難玩
我都係玩番坦克蕉蕉蕉算

開到橘花
由震電開始冇高級會員街機mode殺敵低過2都要扣錢

我日日都玩 （起碼等到我嘅premium account expire先減少）

打開蘇聯坦克 （T5)，英國空軍(t5)+海軍 (t3)

德軍所有野都太屈機， avre 真係pay to win dklm

另外matchmaking uptier 真心屌你老母。。。。

輸住錢玩

好難唔Uptier既其實
但佢本身啲BR都亂鳩咁黎
德國最Top個班係真心屈

AVRE唔係英國咩

係 我估巴打撈亂左

不過AVRE真係好勁 屈到有諗過爬下英國線 但除咗百夫長時代之外 英國線...

以前睇少戰劇場版搞到想練架百夫長出嚟
玩咗排前期車頂唔順

個Reload時間我頂唔順
英國線麻麻地 上到Top Tier慘過食屎

英國算係前中期都係無乜好車

英國得8.3-9.3比較難捱，前期有Matilda, Valentine, Churchill 呢類碉堡車都好好玩，仲有Comet I，Charllenger呢啲有APDS嘅勁車，Arcade同Realistic 都應付到。英國條線係好順暢，只係需要啲經驗記熟彈藥架位置。

英國前中後都ok喎，10.7係廢但退一級9.7拍得住蘇聯。

係 ？ 我見我有個英國fd反而玩到屌曬鬼
係Vickers MBT個條線佢算係玩得比較開心

幾年前英國係廢，但而家勁咗好多。玩英國係需要經驗，冇裝藥彈對比其他國家玩起上來要小心啲，但熟咗就好致命，APDS打彈藥架好好用。前期慢車多可以玩多啲Arcade，冇咁易俾人炸同陰。

爬到豹2k 已經刪game 好厭好悶

屌維修費

估唔到英國進化左咁多

玩到咁上下有咁既感覺就差唔多

講維修費邊夠法包黎

其實只係變得正常，好記得以APDS打中晒彈藥架淨係變橙仲要0破片，之後俾人1炮反殺。而家前中期美德蘇英呢4大國家都各有。

係 遇唔少

各有特色*

因為冷戰車係咁，毫無特色，見面單純鬥快開炮或者camp好位，7.7-9.0都建議玩多啲IFV同導彈車，體驗有趣好多。蘇聯9.3就有主戰坦克，有返裝甲可以有多啲玩法，其他國家都要9.7或以上，細國家啲坦克直頭要頂級先有唔同體驗。

好同意 德美法啲炮車IFV都好好玩
Top Tier既瑞典就係極品

依家玩air rb 美國F4E打德國F4F好似打狗咁打
好爽，成日冇輸過咁濟

m3a3 tow2b好玩

ussr top tier 比fj4b a4b/e g91炸到老母都唔認得
垃圾國家一架好少少嘅ground striking jet都冇
防空車又廢
係10.3有2s6 SAM missile頂一頂住啲CAS

Panzer III下一架就即刻係tiger h1
想唔廢都唔得

淨係玩空戰
每場都係開5部零戰入去

玩開10分以上現代坦
不過維修費真係好on9
一諗起維修費係完全唔想玩
呢家都冇掂好耐

好少人玩了

我玩左6年
最近先開始玩美國線…
又唔覺好似d人講咁廢喎

俄佬防空車好廢咩？
見Top tier個堆好似都幾好玩咁

係 無P牌等輸到賣底褲

垃圾Game無人玩先係正常

6年咁耐 巴打毅力好強

個機制完全係唔鼓勵人玩

因為係鼓勵你課金

空戰覺得好難
有咩技巧
特別玩到Jet
屌上到10.3
啲heli 可飛彈反jet

我自己都課唔少 玩左3個國家 都買哂點坦同飛機
兩個國家有買直升機
但維修費真係好令人卻步

所以都係唔好玩Top Tier算

冇計 鐘意現代野多過二戰

用愛去發電

亞服低tier等到訓著都未開到局
歐美又勁lag
新手玩手指咩

點解唔玩歐美服？

依隻垃圾驚真係...

鐘意空戰+CAS+坦克冇其他選擇
不過我係斷斷續續玩
癮起就會玩番一頭半個月
其實比WOT易升架啦……
又冇on9 pay to win 課金彈

不過海戰好失望
唔係我想要既野

我覺得隻game 唔太受ping影響

正垃圾

係 無金彈呢點真係好過山口丁太多
至於海戰我本身麻麻地

少囉 但又唔係完無
試過好多次轉角撞到明明係我開炮先但係都係我死

有無人玩enlisted?

嘩屌原來br已經出到10.3

就係得10.3嗰架好玩

睇過 唔太吸引

出到10.7啦

剩係玩個架
俄佬啲IFV同ATGM車都好似幾好玩

垃圾課金game
成日打打下就到樽頸位
卡住係到嘥時間去unlock下一架坦

空戰一開始都覺得幾好玩
但係又去到某個位變咗比拼裝備
唔再係dogfight
P47嗰啲 一個機炮開火就已經俾佢收皮

玩左8年 準備休一年

技巧純粹靠經驗
盡量了解下唔同飛機嘅長短處會有幫助
而且jet同prop玩法好唔同
不過睇你嘅情況係ground rb先遇到heli
想打佢哋就盡量低飛同埋飛遠啲
盡量唔好俾佢搵到你
然後係佢左邊或右邊出現
就算佢聽到你啲engine聲發現你
你都已經射鳩死咗佢

所以唔玩空戰

老屎忽

公會車bmp2m正
不過依家最好玩都係m3a3
tow2b射到啲camper老母都唔認得

13年開始玩
不過依半年開始返工就少玩好多

13年開始玩
好記得T-2個patch更新之前一日先解到F40刀
announce90式前一個禮拜先解到74式

空爆ATGM真係好過OP

棄左Game未

宜家hea玩緊A21解J29
A21真心神機
可以air rb場均2-3kda

1.29 左右 開始玩 一開始覺得隻驚好有前途 然後一個patch 失望過一個

已棄驚想玩 IL2 tank crew

有。美國 空 10.7 陸 戰10.0
蘇 空 9.7 陸 10.3
德 空 10.7 陸 10.7

依加唔係時時玩

War Thunder 點都好過World of Tanks/Warships/Warplanes

係

約炮用DC

佢依家整咗隻新game
叫Enlisted

啱啊啱啊

係 但睇完覺得麻麻地

WT已經夠肝 蝸牛出品應該又係咁肝 真係不了

好奇宜家要玩幾多年先可以上到top tier？

睇片好似幾好玩
不過要比錢先有得做白老鼠試伏
不了

有買會員就好快升

佢依家open beta喎
試玩咗三場
每個人帶一隊 AI
自己死咗會切換去ai度
不過通常啲ai全部死先過我

仲以為上咗steam先會有open beta
聽日試下玩先

我玩左幾日open beta感覺唔錯
比BF5黑人機械手女兵符合二戰好多
不過冇Post Scriptum咁hardcore
比較輕鬆
一直覺得BF5應該要整成咁
二戰應該係bolt action為主+少少自動武器
但係EA搞到個個人都拎自動武器咁
D人同EA護航一日到黑話bolt action會好悶
事實證明槍本唔係咁
持步槍一槍一件都好有快感
（不過拎支MG42一野掃過去就幾個頭更爽）

一個人帶一隊AI呢個玩法幾有趣
岩哂我呢d唔想同人講野既人
不過d AI真係幾蠢

不過係的確幾肝下
好多兵種/武器要升戰役lv unlock
士兵升lv 會有d技可以升但除左跳高150%之外完全冇感覺